[聽日既劇本] 尋日搵人著黑衫扮手足打議員同記者...

打記者打記者...打議員打議員...

打...林鄭? 拆溝通平台？

明眼人都知真正既手足點會咁做，但係又唔讀書又唔做野果班Green & White Object 聽日一定會做野。

之後Red Object 就宣傳，Blue Object 就信晒。

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

拆咩

黑警成日喬裝示威者

Mk個日蒙哂面黑衫黑褲都係便衣黎啦

拆咩？
真係打落去大把人話爽啦
打先算啦